自問個樣ok，但唔敢係交友app約男仔出黎

其實我真係好想約d男仔出黎扼飲扼食。。但我成日好怕醜一怕醜就面紅 始終無呢個勇氣

咩事情啊

呃我啦

之前又話女朋友痴身
而家又話約男仔
係咪痴L左

面紅都可以係長處嚟。不過你係男定女？定人妖？

this is

我借朋友ac

借同事ac

約左條女，之後做埋我條女

小妹都唔敢，而加廿一歲a0

Catgirl咁樣？

雙性戀

都話借同事ac

唔好害人啦 埋黎啦
我都咁怕羞 大家幾岩

gay post

你就gay

咩事情呀 gay 佬

Gay

你的朋友就是你

錢唔係多 但都想試下同女仔食飯既感覺 pm

負皮 上一頁